要幾多錢先可以整到呢啲外牆大字

如果變左做光復香港 唔知要幾錢 我第一個捐錢

推

香港獨立

要問耶穌

過撚到棟大廈審批先啦

如果黃店外面可以加部電視或者ipad播警暴既片段.....